貨幣黎講,人民幣設計算唔算全世界最靚???

以前個look都好地地 有黃河又剩 依家見到個毛魔頭就作嘔

加幣同新美金100 都好靚

知你老母最撚醜喇。

日元d紙質好好

講真毛澤東真係好樣衰，放佢落去真係7